END GAME 之 香港

Always remember , We are HONGKONG !
一齊企出黎啦 香港人！

推 一齊集集

6 9 最後一戰！ 八國聯軍圍屌支那

加油呀！ 香港人

平時真心少理政治 今次殺到埋身 唔理唔得！

推番上去